Kelly 仲住緊喺你度？

走左啦，我番左過去

咁快走

開學呀

正啦有得同Kelly孖舖 唔使j啦 喺正隔離

我間房有兩張床有孖鋪

達到願望啦你

邊有咁誇 我地以前都成日孖鋪

係喎！ 同一間boarding school!

Up緊乜

尋晚Kelly鬧得我好啱

我地講緊個fd

係呀

佢地唔知我地講緊乜

應該冇人會係連登公開傾計

好想擺哂啲frd嘅全名上嚟